球壇上被忽略既球員

巴利（愛華頓）

N賓

jxxxxxxxxxxxxxx

stxxxxxxxxxrg

頭香

xxxxxxx

米佬咧

Jxxx打韋根又就黎降班

做乜無撚癲癲又出返jx牙

我

羅渣士

真係忽略到邊名都講唔出